澳門已經成20日無新確診，大家覺得真定假？

真人哋真係做得好，成功抗疫
假同大陸一樣假數據

無人入澳門
澳門又無嘢行

得五十萬人

如果係真，應該係全球防疫做得最好嘅地方(北韓唔計)

先天因素有利

你一個小城市

打疫戰難度自然低過一個國家

抗疫時間繼續支持 黃色經濟圈

唔檢驗就唔會有確疹啦!

假假地，識人住澳門話好似少少病徵嗰啲，叫你番屋企唔使驗

香港18區都唔係區區有人中招

正常係少少普通傷風感冒都要驗？

唔知真定假呢

我都唔知，香港嗰啲好似咳同發燒去到醫院就要驗

肯忍痛停賭場已經成功左 90%

假就肯定，因為再有人中，佢啲賭場無人去，無晒生意全澳門都死

就算無發燒，睇山頂急診都可以驗
前日男朋友先睇完急診，無發燒，腸胃唔舒服
醫生都問佢驗唔驗

99%假

因為澳門醫療太廢，狗也不屌

點解咁肯定？

真，冇哂事就復工啦

澳門除左賭有乜?

唔驗就唔會確診

佢始終有日要開返
開返之後又有人中都係要全部收檔
其實都係治標不治本

雞

其實而家賭場開番但係實際有幾多生意？

澳門停賭等於香港停左港交所
人地有決心

大把地方無做任何嘢都未有個案

賭場都冇仲有人去?

你覺得中共講嘅嘢會可信？

口罩

大陸妹都落唔到黎
我打左成個月飛機啦

咁食葡國雞頂住先

檢到陽性即刻整死佢，咁就唔會入統計數字

係撚
有病徵都要驗架

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

無人入境咪無囉 咪吹奏澳門啦
連賭場都無 入去叫雞咩

黃賭毒係一定係3樣一齊嚟
唔會只係得一樣

咁咪證明封關有用
仆街駱惠寧點解要歪曲事實叫人唔好同澳門比

打乜撚野疫戰
學埋啲支那用語

澳門無直接封關，但就用方法令你唔好黎 (e.g. 醫生紙，入境醫學觀察，關賭場）

100%假
純粹個下爆得太撚勁，搞唔掂
之後封賭場14日，扮到一單都無就開番
根本就無可能一封，之後乜都無

你試吓計埋距離

佢夠膽自斷一臂 停賭場已好堅

不過之後珠海人又會湧入 先知真實情況

老老柒柒
睇下賀一誠出黎講野個樣就知澳門今次真係做得唔錯

澳門人自由出入關閘
好多都係仍然每日出入
只不過宜家減少次數

問下澳門人應該知

周庭話北韓標靶治療喎

澳門都算爆得勁？

開返啦 LM跟進

豬扒包

真，因為澳門已被徹底攻陷，冇戰略意義，生化武器轉輸日韓，香港，義大利

真7成，3成在於media無監督得咁勁
澳門唔係乜嘢中心，人流本身都少
你睇下香港同澳門嘅航班分別就知

連登唔係好多澳門手足咩

我不信

見到有咁多負皮，唔知點解覺得有部分連登仔係出自有啲輸唔起嘅心態，唔抵得對面海做得好過香港咁多

無賭場，無遊客，澳門大部分人已經唔駛返工

依家開返賭場都係無咩客。大陸搞唔掂，澳門啲賭場都係無運行

有無可能一封，就一單都無？
印象中有幾單香港人去完澳門，之後就奶野

葡撻

人地最搵錢賭場都可以停業

大三巴 咀香園 媽閣廟景致真優美

可能有都送左去珠海醫

大陸人都無心情入賭場啦
唔去賭場就唔會去澳門

基本上賭場封後幾日澳門人都真喺無乜點出街
除咗去超市買日用品
所以無確診都幾正常

成班人妒忌澳門
人地要入境者出醫生紙，邊個入到去？
個封關靚到不得了

我都感覺大家有啲玻璃心

屌都無大堆生番衝嚟香港 澳門緊無啦。
啲仆街話香港有得醫個個都9衝落嚟
衛生意識差 黑警北上叫雞同周圍染

拉
咪撚再吹奏澳門
好撚明顯想拉低香港提升澳門嘅觀感

得五十萬人，仲要單產業。
相對地易過香港。

100%真

暫時仲係開放得緊一個醫院處理，澳門無香港咁大，身邊梗有識得班前線醫生護士。

同埋出左措施依家珠海落黎班外勞要隔離14日，基本上係等緊14日內再無新增個案，澳門就算係安全。

大家都係以事論事，依家連登係咪潔癖到咁

最初期傳染途徑係武漢人
澳門夠快截停咗，唔比入賭場，再追蹤所有湖北人士
叫佢哋出境或者隔離
未封賭場14日之前已經做緊
停工14日期間，最初7日街上面基本冇人
90%真啦

不過冇新確診冇乜意思，漏網之魚一個就夠
好似韓國咁

可能送返上珠海姐

澳門狗 wfc

呢個真
賀一誠呢招真係世界級
話你比你入境，但要張證明你無確診既醫生紙
呢個時勢有鬼人得閒幫你出張無厘頭嘅野
大陸佬邊會咩個責任上身

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

多數假

以事論事成個做法係好過香港
但因為背後個原因
唔討論好過討論

睇下台灣點控制個疫情好過
口罩一早禁出口
封撚埋支那關

想問點做假？
賭場中左
唔封繼續開？
咪睇下大爆發威力！
支爆就梗 睇今年定下年

其實澳門多日無人確診除左「好彩」之外真係無乜野可以解釋，一個星期前澳門每日都仲有 2 萬人入境 (同期香港每日入境數字好似都係咁上下)

當然澳門政府今次做得「精明」過香港好多，兩地其實都要配合國家政策，但係

疫情初期 - 已經公布政府有口罩賣同日常供應有保證，當然澳門人口少，處理上相對容易，但係個反應真係抵讚。

未封關前 - 湖北人要用醫生紙先入到境，仲要講到明無人可以整到張醫生紙。咁既做法控制到入境之餘，又唔會公開違反中央指示。

到封關後 (其實同香港同日出台) - 即刻整左個乜鬼「醫學觀察」，任何有可疑 （包括多次出入境人士），政府有權捉佢地去醫學觀察，一觀察就玩你幾個鐘，咁樣果堆一日往返多次既人士 (水貨客) 就消失晒。

其實過去香港政府同中央「互動」最叻就係走罅，搵生存空間，但今次林奠真係乜鬼都唔做，同大家攬炒。

理得佢真定假， 有種就繼續封， 唔俾大陸人落黎旅行同賭錢， 睇佢仲可以生存幾耐

人地做到野講下又話吹奏澳門
做人咁自卑?

澳門好少有得假
身邊有好多醫護人員/有份守格離病房既朋友

不過大陸佬走數就好多冇講

一有病徵個啲 被人推去珠海
#9up

問過澳門人 佢地懷疑係假

話澳門好黑暗
沙士話一單都冇中過

On9邊有咁多葡國雞你食

澳門咁細基本上出到街10個有一個係你FD個FD 又有得上網 真係有人中點隱瞞到 大陸都瞞唔到啦

支那就係上瞞下瞞先搞成咁
澳門新上任特首都叫有d腦
有咩可能會瞞報
同埋真係大爆發果陣澳門咁細點會瞞到

長洲、南丫島同大嶼山咁撚多支那人去都冇人確診,我覺得贏晒

(武肺文宣戰) 點解應上網扮支那人出盡奶力批鬥人地支援得武漢唔夠力&道德綁架

做假機率細，識人係醫院做，你有發燒加喺大陸番就會送你去驗。
同埋賭場要續牌，你睇啲賭場爭住送罩比政府就知

的返哂大陸處決哂

一早就送晒啲湖北人走

應該真嘅本身澳門地方都好細
啲賭場閂門都冇人去

咁香港都停左內地自由行簽証

好過香港

笑撚死
成個post都係啲人踩9澳門
似係香港人想拉低人地咋喎

賭場冇開冇人去

呢樣真係癲
個個都淨係諗住封關，冇諗到咁盡
佢直接封命脈真係好撚癲

澳門是旦啦

係，依加條街勁多人，好似無事發生咁

我都覺得呢招好勁
唔知邊個 師爺/高人 提出
唔會得罪任何人又可以變相封關

有病咪拿拿聲扔你過珠海囉，咁L近，比埋安家費都仲得

好難講，我覺得堅嘅，除咗人地封關封得好，要醫生紙之外，香港是撚旦都係一個因素
一邊咁煩一邊咁易，正路就吸曬班大陸人嚟香港

冇辦法 太多澳門人住喺關閘附近

唔講人口。。。單單馬上封關口巳經差好遠
佢情願一刀過
好過到時社區爆發

員工基本上返一放二

衣點真係好醒。。。。好過社區爆到時手尾仲長
日本。。。南韓有版你睇
不得不讚

日本 南韓 就係唔忍得痛
但後期佢地自己抵死
連基本防疫都已經有問題

已經無生意啦on9

Who fucking cares

100%真

1. 澳門人真係好乖唔出街 條街真係一個人都冇

2. 外勞全部要隔離 隔離先可以返工

3. 停賭場

4. 停大型會議 本身威尼斯人有個大會要開 最後都被迫取消 以免好似新加坡咁樣

利申：港澳人 有親戚做隔離病房

因為人地係連登專家

咀香園同鉅記
都唔明點解條街都可以有成四十幾間分店。

賣d嘢仲要求其一個師奶都識整嘅嘢。

同埋有一樣嘢

啲人出院要俾錢！雖然話伸請豁免 但係起碼有條數 又唔見HA有數？

香港都係la
星期六日

連登仔係唔係都話假架啦

屋企自己用超能力醫好自己

最出名果兩間大醫院
一間謀財害命
一間醫死人

其它私家診所九成九都係大陸讀醫，英文又屎
一係唔敢用外國藥
一係大膽揾病人去試藥

揾錢最多同最呃錢返而係果啲皮膚，激光美容輕ken野，
因為澳門自賭場開放後大把有錢濶太同無謂人

所以大部份澳門有錢人有病，手術，重症會來香港睇醫生
而且如果識玩，可以搏到澳門政府比全費

咁咪又係開返，班賭徒上咗癮仲理老豆老母姓乜咩，推多兩口贏夠就走

係撚
bad gov good gov咋

賭係最易復原，周圍又無競爭，打返開個門啲人就自己嚟
但日韓個啲係搞文化飲食，一封咗關啲人去慣咗其他地方就返唔到轉頭(我估啲官係咁諗囉)

前日一開返賭場 屋企件廢老即刻去

人地政府派口罩
香港政府

同埋澳門全民口罩
又呼籲 如非必要 切勿外出

仲停曬好多嘢
之前除咗賭場外
連戲院、酒吧、美容院、公園都關閉
現在都未開返
只開咗賭場和少部份公園

如果香港肯停咁多嘢
一樣會好好多

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

封左關已經搞掂99.999%問題
有乜咁出奇

你可以一世都留喺自己comfort zone度覺得澳門永遠比唔上香港
但真正想進步嘅人係要放低包袱去試吓欣賞其他人
如果個討論只係All or nothing 唔獨立就一定係中共喺後面搞手段 咁其實無嘢好講
但如果要諗吓喺未獨立到之前點樣生存/同中共博奕 澳門今次就做咗個人辦你睇

打靶個靶

玩具台5毛 ID: 警品顧客（真香）

你應該睇下雲浮市，成個廣東省就係得佢零個案

不嬲覺得澳門同大陸一樣，請問你信大陸既確診人數嗎？

係真係假就唔知
但係自從2月開始，條街係可以一個人都無
最多人既地方一定係超市
而且個個都會戴口罩
仲要封晒所有公園同埋行山徑
其他娛樂更加唔使講
成條街不停有廣播呼籲不要聚集留係屋企，其實都有阻嚇性令到啲人唔想出街
賭場開返之後，條街人流係多左
仲有少量芝麻人

利申港澳人住澳門

識澳門人，隔日去醫院洗腎，冇唔舒服醫生都話順手幫佢定期驗。

唔信！因為賭場剛開返，未發出嚟！

定期驗武漢肺炎？

真係...話因為成日出入醫院，驗個安心

澳門咁細其實好難隱瞞到疫情
如果真係有人中招啲市民點會唔知
人地政府telegram 有開channel 差唔多每粒鐘都update 最新資訊
出街9成9人都帶口罩
連最危險嘅外勞而家都要入境一律捉哂去隔離
無確診有幾出奇

咪咁撚陰謀論啦
Up得就up

連巴士D走馬燈都叫人唔好出街

而家仲過唔過到澳門？

係「內地」自己停，我哋冇停過

日本原本有奧運 仲要7月先開 佢自己都識講會有遊客為奧運突登去返次日本trip 至今都唔撚明佢驚乜 因小失大仲含撚含得深

要20號開始計，之前停左大半個澳門梗係冇事

澳門仲未復課

南美呢

港共data都有可能唔真 澳門點會信得過

唔係想吹奏佢，但係澳門條友真係醒目。把口唔話封關，費事激親啲大陸玻璃心，但係用措施搞到佢地入唔到境，同封關無乜分別。

相反，香港嗰個自律檢疫真係得啖笑。

英國咪一樣

見到上邊咩都話假既陰謀論連登仔真心好笑
就嚟連小鳯姐都係假

澳門人如果患有一啲，澳門無能力醫治既病，
但香港又有機會醫，而公立醫院醫生診症後證實同簽紙，
可以向政府申請全費來港醫病，如皮膚癌

讀書都係，如果香港大專或大學有啲課程，而澳門無
在港澳門人可以申請澳門進修基金，補貼學費

1/7人口（10萬）外勞
經常澳中兩邊走

有兩三單係其他地方確診案曾經到過甚至係澳門做野

咁都可以無新增，信唔信呀

唔明啲人日日
喺橫琴拱北彈出彈入
點解都仲守到

咪係 唔知做乜鳩個個吹湊澳門根本就係bad cop good cop 再請一堆打手

澳門係想假都假唔到, 人口密度仲高過香港, 有人賴左野等於67
點假到, 不過開返賭場之後會唔會又黎就唔知了

利申:澳門人

不過我都唔知點解澳門咁撚福地
明明冇封關, 都成廿日冇新確診

唔會，你有接觸史同外遊史先會驗，發燒都唔會驗

咁人地咪做到無人入境囉
把死人口，讚下人會死咁

一個比黑社會同超級黑社會管既地方會有真野？

搞笑啦

無人，一大半枱無開，開嘅枱都無乜人坐

賭場唔開所以冇人去，零遊客

因為澳門冇口罩賣根本就係垃圾地方

獨裁政權都好吹奏
封關封賭場賀一誠話到事咩

樓上嗰班五毛定天真嬌呀

因為珠海已經同死城差唔多

支那人而家都無錢去賭
梗係無新確診

真

陰陽隔離

深夜先咁多人吹奏澳門

表面冇封，但要醫生紙先比入

但實際上唔會有人拎到證明冇肺炎嘅醫生紙

所以實際上冇支那人入到

事實賀一誠其實民生政策方面係甚至叻過台灣個蔡英文

以澳門人嘅性格，你做假只會一傳十，十傳百

賭仔心態，輸少當贏

我覺得係真
澳門咁細又冇封網又上到facebook youtube
大家都驚之下，紙好難包得住火

而且澳門公民平均質素比強國好

黃賭毒仲有兩樣

咁都問得出

對比下人地同香港濕鳩正苦

點解我覺得香港個數字先假

呢樣野香港從來冇主動權㗎

係中國單方面停

先幾日唔係有兩個由澳門返香港嘅疑似病例？

澳門有廿三條，有都不能報

有冇同佢啪啪？

澳門得60幾萬人口

台灣係2000幾萬人喎

之前好似仲有一單澳門人經香港轉機去羅馬搭遊輪確診添

台灣國世界第一

澳門嘅數一定真，醫療系統係做到咁多，部救護車去珠海亦容易，快(非澳門身份証)持有人澳門人亦支持

賭場就算限時開放
都好大機會增加播毒風險
仲要有唔少內地人悶悶地走去幫襯
你話邊有可能無新確診？

成班五毛

賭場開返就黎料

咁佢打算永遠封關
珠三角咁多帶菌者點避
睇怕賭場酒店生意少一半

你地信唔信都好，其實沃門冇乜必要為呢啲野說服任何人，包括沃門人同澳門人
係沃門25巴士上邊，半個鐘前

實時

平時所有關閘始發巴士，七點到八點半一出關閘至少滿坐加企半滿人
但係今日係咁

少咗好撚多跨境勞工，買餸阿婆，走水撚，同一車車同胞落黎，當堂變空城

同埋其他地方有啲案例係人離開沃門先發病。計數係計入發病就診當地，所以冇數字冇增加唔出奇，因為啲人走鳩哂去其他地方

都係果句，只有對人封關，香港先有出路

提提大家，澳門係二戰同沙士都係無事

一年前簽落嘅自由行仍然可以入港
只係中國停止發出新自由行簽證

葡國佬打算賣澳門燃油儲備俾日本，然後美軍轟炸過
都唔完全冇事過，少啲啫

咪on9啦咁撚細個地方
宜家澳門睇醫生頭暈身㷫都即刻會捉你驗

Cidade do Nome de Deus
西滅葡，二戰，沙士都無事
Wars可能一樣無事，一世夠運。

因為澳門冇錢根本就係窮閪地方

應該真既
根本無人去

香港都係唔驗除非個肺花
眼不見為淨自然確診數字低
韓國就個個發燒都驗

要強制檢疫14日 仲冇邊個想來？
就算係以前簽落 都係我簽7日
係入唔到境既

母雷公咁遠你同澳門比？你唔好話南北極？

痴線面對現實唔好咁玻璃心啦

澳門有記者咩？球員、球証、觀眾都係自己人...........

所以為咗防止班澳門廢老彈出彈入，而家推咗不論外地定本地，你14日內返過大陸就去住14日酒店，費用$8750自己俾

咪傻, E個RUMOR俾連登仔傳到如果唔係澳門人都以為係真
事實上只有湖北藉居民先需要醫生紙
其他藉既就算近期去過湖北都可以自由出入

E個不能認同
後生果代就係, 中老年果代好多都係大陸過黎
好似我老豆老母果D 7/80年代過黎澳門, 質素一樣咁低

一澳狗留下負皮

高天鷲

根本收埋收埋目的就係想捧起澳門踩底香港

天鴿

標靶治療先最有效 唔信嘅可以搵隻肺炎防暴狗試試

用天災抵償返。

人地果斷cut左最吸引大陸人既野
起碼班大陸佬唔會沖黎發個新年財

而香港 就推啲吸引大陸人既野
所有內地患者均可入住5星級酒店
包半年食宿及醫療

澳門醫療比香港好十倍

我搵一個洲比一粒城市wo
而且仲講遠近？ 望下意大利啦
呢個世界有飛機架

新冠肺炎：南美無確診病例 主因是直航中國班機少

唔該用下個腦，諗吓兩地出入境嘅大陸人口先

有都唔會同你講 你信佢冇既話 一係真痴 一係假傻 大陸既野都好信連登仔真係連登仔 又唔見你地信2.1%, 武漢已經受控, 1月頭話嗰幾個醫生造遙

話澳門狗果D係分化撚

停賭好大影響，但不能直接比
如果香港初一封關其實就已經好好多

我係澳門人沙士有一個係香港入澳門，除了澳門日報大部份資訊都真實的

出入境已經講左，只要係大陸（無論任何地方）過黎就要14日隔離，勞工都一樣，就算有醫學證明，過去14日無去過大陸嘅大陸人，最少都要等6-8個鐘過左檢驗先可以入澳門。

派口罩 ， 賭場之前停業，
林鄭掛住鬥氣冇心去幫香港人。。乜都冇去做。。

真，佢地除左旅遊業有咩鬼理由有外人入?

又唔喺咁講，澳門人口密度世界數一數二。

賀仔英明。

香港手足咪靠害啦

你係咪搞錯左.......
係14日內去過大陸既任何人要檢查6-8小時, 澳門人經常往來大陸都要
隔離14日只有大陸外勞

係黑警都要咁醫先得

03年都係咁做
當年成個珠三角都奶到應一應，澳門得1單，你信嗎?

唔染咪冇囉